解放軍演習「突擊香港」 直升機墜毀死11人

解放軍第75集團軍本月初在湖南模擬突擊香港演習，其間一架最新型的直-8G直升機墜毀。據中國人權民運信息中心昨日的消息指，事故導致11名解放軍死亡，其中3人為駕駛軍官，本月初才參加了十‧一天安門閱兵。據信息中心統計，解放軍今年以來已至少發生3宗同類意外。

信息中心的消息指，南部戰區第75集團軍「第121空中突擊旅」於本月11日進行「突擊香港」，被模擬為香港的是湖南漵浦縣。當日，直-8G直升機從廣西崇左市出發，突擊800公里外漵浦縣，結果在當晚7時許撞山墜毀，機上3名駕駛軍官及8名士兵全部死亡。
機上最高軍階的為溫姓中校，他與機上另外兩名軍官曾參加十‧一天安門閱兵。解放軍目前只有兩個空中突擊旅，一個為今次出事的「第121空中突擊旅」，其兩個基地分別距離香港690公里及720公里。另一個為中部戰區83集團軍的空中突擊第161旅，基地位在河南湯陰縣。

121旅使用使用的直-8G是大型運輸直升機，本月12日才於天津向大眾首度亮相。據解放軍稱，可搭載30名全副武裝人員飛行1000公里，也具備晝夜和複雜氣象條件和全地域飛行能力，同時是目前國產最大直升機，重13噸，專為某特殊環境開發，故被網友譽為中國版的「灰背隼」。
據信息中心統計，連同今次，解放軍今年至少已發生3宗直升機墜毀事故。今年4月26日，一架直-10直升機於河北保定進行閱兵訓練時墜毀，一名上校死亡；今年5月13日，一架米-17直升機在秦嶺地區墜毀，6名解放軍死亡，該次為特訓試飛，目的是為了十‧一的安保。

屌你快過我BTW

天

天佑香港

滅

皇天擊殺啦真係
叫左唔好搞香港架啦

有冇咁膠

滅

狗未殺到，不過無啦啦就攞咗十一隻老解命

中

我地解放軍就算演習都係賭上性命
你地驚未

好唔老泥喎

以中國人嘅邏輯
會覺得係我哋殺咗11個解放軍

天開眼

後果自負 後果自負

仲話突擊香港

就係捨身用部直升機黎攻擊

唔怪得做美軍嘅活靶

報告長官 突擊成功 隊員死去

個天都話你知呀突襲香港，咪死路一條囉

國

雖然支那人無一個係無辜既，但今次直情係演習緊鎮壓香港，陳啟泰都唔使叫肯定唔係無辜

連個天都睇唔過眼

皇天擊殺

天佑香港 🇭🇰

天滅中共 🧨💣🧨💣🧨💣🧨💣

有無咁ON9呀
演習都可以自己炒機死
如果真係出動 唔敢想像

共

出師未捷

屌 演咩習 直接過黎 比我地現場見到開心下丫麻

都啱嘅，要演習定點死

原來班警有湖南佬

自己地頭都唔撚掂，仲話乜柒突擊香港！

出師未捷身先死

除咗恭喜之外我都唔知講咩好

死得好

幾時先真係突擊香港啊

唔好得個演習啊

天遣

後果自負

天有眼

怪唔得之傳咗咁耐話解放軍入城到宜家都未入到啦

CLS

天滅中共！！

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

Source?

屌又黎唔到

爽啊！屌你老母臭閪

一年發生三次意外 仲要係訓練

突擊香港點知擊到死左

黎到香港自爆

不如番去摺被算啦

真定假

為保障公眾安全，摺下被咪好囉。

我自己個人好反感一有中國人死就好多連登仔係到慶祝，一啲人性都冇。

但我呢個大愛左膠今次都唔小心笑左出聲

會唔會係係空中摺被失敗

你唔知香港有李氏力場既咩

問答題：有咩國家會成日以自己嘅城市作為演習嘅攻擊目標？
點解成撚日都要模擬攻打香港？
真係睇唔撚透

😑第一次係連登用emoji

沒事兒

屌你老味有冇報細數啊？

見到新聞了

神風突擊隊？！

支那心諗，死11個人唔係咩大問題，最慘係爛左部機

國產直升機?

好彩天有眼

都話左唔洗驚解放軍架啦

121旅使用使用的直-8G是大型運輸直升機，本月12日才於天津向大眾首度亮相。

玩一個月就炒機

有請小鳳姐

抵死

抵撚死

突擊成功

渣ga

平時打得飛機多 點知原來唔識揸飛機

練習緊自殺式襲擊，沒事兒

中國製造軍演 反恐襲不料自己成為襲擊者

全

支那軍演習都死得
示威都鎮壓唔到旨意你清算popo?

幾單出事 真係好邪 莫非滅國之兆

即係革命已間接消滅11個摺被仔同兩隻曝斃狗

都話左唔好搞香港

練習都死人 真打點算

人地就自殺式襲擊
佢就得自殺

我睇左乜撚野

笑死

想搞香港？後果自負

黨

香港黑衣暴徒以念力擊殺十一名解放軍

突擊左啦 自殺式襲擊

開心

狗都未死到11隻 老解已經死左11個

香港人 vs 解放軍
陣亡: 0人 vs 11人

為咗演習搶攻一個冇士兵、自己嘅城市
率先損兵11人

返去摺被算啦

摺被軍好心唔好搞咁多野
專心摺被咪唔會搞出人命

花式自殺

我feel karma陣除

好撚開心呀

邪撚死支那國

唔意外

被香港警察擊落

本月初才參加了十‧一天安門閱兵

十一有份果班呢排死好多人
被意外

除左恭喜我搵唔到第二句

我以為墜機都係演習既一部分

聽講果陣話後果自負
原來係講緊

中國亂港 後果自付

全黨死清光

推

後果自負！後果自負！

一場演習都可以死十幾人
你話打實戰會死幾多

突擊香港

oof

你班友真係害人害物

哩D係咪叫出師未捷身先死

香港小勝一仗

刺針擊殺

link?

11個太少，死多啲

出師出捷身先死

死幾多唔係重點 重點係點死

擊殺數目： -11

死

清

乜野名黎嫁突擊香港
中國班人真係戇撚鳩
出事喇，係唔係衰呢

繼早前損失3名摺被高手後
解放軍又再損失多11個摺被高手
中國國技會唔會就咁失傳㗎

依排好撚忙吖屌

航拍兵係時候出動了

呀最衰都係你哋啲暴徒徒手打爆架直升機唔係就唔會有人死啦

後果自付

即係有心想殺香港人

邊個講咩大家都係咩咩人話？
仲容許中囯人喺香港？

香港班暴徒癲撚到殺解放軍

咩話 原來係演習自爆？

係負

全部都參加過十一
睇嚟支那過唔到下年十一

天滅中共
天滅中共
天滅中共
天滅中共
天滅中共
天滅中共
天滅中共
天滅中共
天滅中共

神風？

香港仲要咁多山要死幾多架先落到黎唔怪得10分鐘行咁耐

點解解放軍會公佈

唔好氹我開心喎

難得有好消息

點解會傳到出黎?
真定假

香港不戰而屈人之兵 咁就搞掂11個

apple報

廢青唔搞事就唔會有演習.解放軍就不會死!!!

演習都死咁多

光

又真係冇錯喎
未打扙先死11個

神風突擊隊

唔係講笑
佢哋真係咁諗

Hahaha

抵撚死啦 今次真係後果自負

個天都叫你收呀

好撚毒
用直升機自殺式突擊

解放軍實彈訓練其實得好少

外國知唔知佢地用「突擊香港」Ｅ個名？
暗示要殺撚曬Ｄ香港人喎

未出動都死11個
出動當日唔通就係中共亡國之時？

影衰終國聲譽
家人應該扣到冇分

為國捐軀

你數漏左藍屍

李氏力場升級版

真係有架

好嘢

等睇幾時到班黑警

李氏力場 真正效用？

滅中共

喂呀! 個靶未開槍就自爆係咩玩法呀?

李氏力場呀

笑撚死
未出戰先陣亡

點解唔係死十一億

等陣先，即係中共已經plan緊用軍隊突襲香港？快撚啲推上國際層面啦，日日都死唔少支那狗，但突襲嘅話我地唔知要死幾多手足先可以攬炒

Btw source?

雖遠必

點同美帝鬥呀 啲軍備咁撚楂 Made in China

係咪真？除咗蘋果之外搵唔到呢單新聞，而「中國人權民運信息中心」個網又極其簡陋。

係念力

死得好
皇天擊殺

成龍講得對 中國真係會爆炸！

佢今次演習個名叫做「突擊香港」，擺明視香港人為敵人，老實講他朝一日真係打到嚟嘅時候佢地就係做殺人嘅一份子，今次佢地自作孽比皇天擊殺，對香港人嚟講點會唔心涼

啊～～～～～～～～～～～～～～～～～

丁蟹根本就係寫緊支那人

笑撚死

香港人民發來賀電。
恭賀各同志喜獲毛主席召見。

以為係舊聞無料到
點知入嚟睇完可以拍手掌

唔得，真係好撚好笑

笑撚死人咩

天滅中共
皇天擊殺
GOD BLAST YOU

why not hk popo?

掉落香港解放軍總部， 直接撞落去⋯⋯⋯

死清光

皇天擊殺 咁夠疆搞香港？

當香港個九條龍無料到?

練自殺式襲擊
神風敢死隊

真係黐膠花，好演習唔演習，無端端整個「突擊香港」嘅演習，係咪癡Q線架？中共從來冇諗過用正常文明嘅方式去好好管理/統治一個地方，永遠只有諗住使用暴力鎮壓，咁立心不良，演習出意外死人都唔抵可憐，不過發生呢件事都好，至少畀香港人知道原來佢哋唔係淨止用坦克車，仲會用空軍突襲。

覆錯

抵撚死 垃圾黨衛軍
最好'多啲嚟密啲手'

不如我地搞慶祝運動 燒紙戰機比佢地
祝平日遊行係上空mon住果班有同一下場

天滅中共 皇天擊殺

林鄭：強烈譴責有關人士破壞大自然 妄顧動物生命安全

Diu 呢個po啲cm太精采 想cm但都被搶答曬

我希望日日都有呢啲新聞出現

野蠻人管文明人

我都係 但係叫突擊香港 抵死

真定假架？唔好咁開心啵

幾時買直昇機同電動車俾香港警犬

神風

喂啊

🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

Yeah

突擊香港 屌

一命換一命有排都未還夠

除咗坦克鎮壓，原來仲有空襲
btw嘴角暫時未失守

仲有台灣

死都死得柒過人

解放軍目前只有兩個空中突擊旅

飛機連翻失事，應該係機件有問題

死亡筆記

炒新機

美國：
香港：

btw用香港做模擬攻擊目標,想屠城?

你堂堂中國老解兵都未撚出就自抄咗先
柒唔柒啲啊病夫
演習托下奶粉, 摺被起角咪唔會自炒囉
Btw, 200個流浮山刀手到先定係老解到先呢兩樣野就黎推到變都市傳說

出神風特擊隊？直昇機攬炒人群？

中國的會爆炸的。。。。。。。。。。。

力場

香港吉兆，支那兇兆

Push

滅左幾隻人類渣滓

Fact checked?

屌 想學911？cls

皇天擊殺共匪

做乜鳩

練自殺式襲擊

condom都不如

用個咩地方泥模擬香港?

捨身攻擊

唔知點解我笑佐

from 中國人權民運信息中心

快D 黎香港
一陣同班狗一齊自爆

為Fact check自已去查，嘩個網站幾十年前咁，唔講以為毒網

天滅支共，全黨先死 11 個

同中國人權一樣，都係幾十年前咁

演習多幾次

皇天

[size=7]共[/size=7］

敵人已笑到失去反抗能力

返去摺被算數啦

摺被咪幾好

講咗架 係都唔聽
斷自己龍脈梗係出師未捷身先死啦

btw啲名好柒
直10 直8G 米17

拒絕攬炒行為

靜靜地就夠

哎喲，該煨囉

演習都攪唔撚掂
未打仗都四分五裂

突擊香港 後果自負

老解vs黑警 有的打

Link?

more

你哋有無人性㗎

明明可以坐30人，依家得11丁，你哋點可以咁易滿足？

Thank God

恭喜曬！天滅中共！

笑撚到

打都未打就墜機

下次加翻source link

皇

剩係摺被咪好囉
玩咩直升機啫
出事架嘛

香港同胞發來賀電

快撚啲比啲大陸仔睇呢個Po 一定激撚死班愛國閪

厲害了 支那都有神風敢死隊了

有冇咁撚廢

答案：Hong Kong is not China
Neither is Taiwan

直-8G直升機 真白痴直升機

得啖笑

真，駁吾刀

真係皇天擊殺

突擊香港？即係想ko 駐港部隊?

美國唔洗用dji了，
直接買呢款直升機做靶啦。

唔好笑人，
因為墜落嚟會壓死香港人，
殺傷力不容忽視。

呢架貴

死11過之嘛，感覺咪同死11隻螞蟻無分別，Condom 仔。

仲有至少十億八億排隊

你知大陸㗎啦，
好多縮寫㗎嘛，
可能個通告上面本來寫明天舉行突擊香港人自殺式襲擊演習，
太長變咗明天突擊自殺演習。
啲解放軍咪模擬自殺囉。

黑凸手送出浩園十一個靚位，
追封大屎京

近戰型直升機

搭車啦 做乜春姐

咩姐佢哋話支持911呀嘛難得咁有行動力唔好屌啦

死得咁少架～

Pish

放係娛樂台先岩

後果自負！

自殺式突擊

天滅中共！

出動會中暑，好安全

感謝主皇天擊殺

藍屍唔係不嬲話自己中国人咩?

應該唔止11個

Karma

原來後果自負係同自己講
屌你老尾演習無壓力都抄得
落到黎香港咪死撚緊

自殺式突襲

幾時攞黑警命

睇標題以為演習處理直升機墜毀嘅情況

神風敢死隊

真係中国人只打中国人，改過咁嘅名，直頭當香港敵人一樣

震驚14億精蟲

中國製，不意外

皇天擊殺！！
屌你老母 壓抑左成晚
朝早望到呢篇新聞真係心撚涼

支那軍

成日都空難，咩事

又冇link，成個香港變咗法輪功，係咁出飛機文

呢d 消息點解會報出黎? 唔係應該冇死人咩

公開就有3單事故
無公開有幾多單

可以唔可以理觪香港革命已有人死

觪放軍為了香港英勇陣亡

為陣亡解放軍立碑記念呢

轟呀

大家笑還笑，唔好大意 佢地講左用戰機突襲香港，有機會大屠殺，點都好 我地唔會放棄，同中共死過

打完飛機射左

同時是目前國產最大直升機

習近平警告：在中國搞分裂將「粉身碎骨」

訓練緊神風敢死隊

我真係好撚驚呀

專心摺被算啦

唔理真定假。笑左先。

呢鋪真係粉身碎骨喇

凶兆

藍絲會話係暴徒擊落

又唔係叫你空襲珍珠港

karma is a bitch

解放軍目前只有兩個空中突擊旅，一個為今次出事的「第121空中突擊旅」

笑出黎

不戰而屈人之兵

如果真係殺左11個解放軍就好啦

老解: 我點知模擬都算

後果先負 後果自負

同支那買不如自己山寨
假貨比真貨好, 馬雲講㗎

野外定向無人幫佢地做標記搵唔到嘛

啱雖然我唔太鍾意笑人死咗

晨早流流
睇到笑撚左出聲

突擊香港人笑穴

撞到李氏力牆

後果自負呀

開始擔心黑警真係政變 解放軍都打唔贏佢地

李氏力場未關

笑死人咩

狂賀！

個天終於有眼

柒少陣得唔得

摺番被算吧喇

Made in China 直墮機

架機唔得就唔好夾硬黎啦，學下人地印度幾安全

我就係要呢啲

嚟真都咁做就啱啦

你真係唔識嫁喎

真•用念力屌撚死你班on9仔

等於男人自慰時中風。

耿爽話....成日話我打飛機
就打俾你睇

媽呀 好柒

未黎已經自爆…對香港已經咁…重話對美國…笑死人

美帝殺isis都未死

唔洗起義已經殺咗十一個

做演習都做到咁 好難話比人聽你有幾勁喎
呀世界第一

係咪識念力的巴打做左野？

滅支共, 救中華

正皮

天滅中共
佑
香
港

補link 蘋果日報

產

一隻黑警都未死，老解就死十幾件先

都未飛到過黎就皇天擊殺左

仲要係突擊香港行動

痴L線

哈哈哈哈哈，抵死

Good

唔怪得咁踴躍落嚟扮黑警

全員死亡

冇可能改個咁既行動名
就算有都唔會揚到出黎
如果係真咪即係洩露國家機密?
呢單新聞似係用黎嚇狗

唔好咁啦，香港實有人死，唔知幾多個啫

其實成日話香港係大陸一部分
轉過頭就拿自己友做假想敵
大陸真心on999999

呢啲係咪叫做抵撚死？

點解101閱兵嗰班會被自殺？？驚佢哋知道武器造假？

睇唔透佢地

天滅中共

拍手

肯定係美國勢力暗中係部直升機做手腳

假既都死11個

演習跌一架死十一個
實啲應該會多啲

老解加油💪

神風突擊香港？

番去摺被啦

留番喺大陸摺被啦
大陸閪

屌你仲未黎

後果自負～後果自負～～～

光頭佬都有去啵

之前咪到咗一隻流浮山刀手lol

後果自負原來講緊自己

傷11原來係咁解

仲有4,5億真黨蟲未死

仗都未打就死哂

！

中國製造，會墜落的

屌個批係學日本自衛隊

真唔真on9到咁

可以改為「支產直升機」嗎

這個是別人的國

柒到唔敢睇

閘大大:我們懷念他

10分鐘到香港
點知5分鐘已經炒曬車墜曬機
說好的老解呢？？

老老實實笑還笑但咪笑軍佬啦

直升機好慘，新造咁快就為國捐軀

自殺式演習 唔該無限期演落去

老夫未出手已經死咗11隻老解

厲害了我的媽

你個邏輯唔太出
應該係 出師未捷身先死
要老解知道攪香港真係好邪

自殺式襲擊

唉 點可以乜都靠黨呢
請偉大的中華人民共和國盡快安排香港3萬武裝份子參與「突擊香港」演習

中國的 會爆炸

香港風水寶地 垃圾大陸仔想搞鳩我地？

咁黑心呀喇

解手軍絕技嚟㗎
包括
殺敵一百，自損三萬
未出發先戰死
白事當紅事做
仲有

摺被起角

死得好呀

中国終於強大起來了

天滅中共？

其間一的最新型嘅直-8G直升機墜毀

突擊攻城唔會用最新型直升機，都係老牌轟炸機，呢就係測試新機型。同突擊香港冇任何關系

屌 死咁少

善惡到頭終有報

老解死全族

死咁少解放軍根本唔值得高興

仲話出去海打仗！美軍連槍都未必要開，自己撞山⋯⋯

邊位手足用死亡筆記呀

South park feel

屌你啦侮辱神風敢死隊
同歸於盡同自炒係兩回事

祝下一世生於民主自由國度

藍屍：解放軍好英勇演習都要搵命搏，梗係避免撞落民居先要死

咁既國家有核武真係好撚危險

報告長官 任務完成 成功消減我方人員

后果自负

😅

邊個打飛機打到自己人墜機

仲話同人打，點知自己演習都有死傷
原來中國練兵會減兵數架

係模擬佔領香港，唔係突擊香港
用返岩啲字眼先啦

解放軍世界上最強嘅部隊

[
img]

甴近平大大好波

參考85罷工 五區集會 討論

解放軍收咗錢

屌

source?

資

維尼話咩咩粉身碎骨話？

出都未出

甴近平表示死亡人數不達標
同志仍需努力

突擊投胎做香港人

可喜可賀

演甴完未呀支那摺被軍死左都可能係演甴姐

呢啲真係皇天擊殺

咁都得，好難唔覺得香港有神佑

殺到爛臭閪解放軍 電腦大爆炸

演習都有力場

睇親依張都好想笑

被天收。

岩岩先睇到

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

甴近平

走啦中國人

自作自受